如果警狗死晒，邊個去執行宵禁令？

搵老解？

打撚到周街爛晒，死左咁多人
警狗死有幾出奇？